行到去中環，然後呢？

佢哋話行返去金鐘，但得咁少人嘅？

自由行